Sprint 20/03  13h30 - 15h

Florentin PLAISANT : Page js avec liste des évenements
Jimmy LETORET :      Page js avec formulaire inscription
Julien VANRYSSEL :   début sequelette aplication mobile
Manoel LECOCQ :      Mise en place index.html
Nathan FORESTIER :   début BDD, nettoyer squelette serveur
Raphael BAUVIN :     Nettoyage, Page js formulaire connection, modele de BDD

##User story complété :
WEB
-> L'utilisateur peut afficher le site

##Bilan :
Nous avons commencer à faire une premiere page sur laquel tester les fonctinnalités ( web et mobile )
Nous avons aussi nettoyé le serveur Rest et réaliser le modele de BDD.


##Objectif prochain sprint :
Finir la BDD pour tester les fonctionnalités de lister évenements et connections. Il faut que nous nous recentrions sur la BDD et les requetes pour les evenements.
